原來 Poly 出起薪報告會包埋 bonus & 13 月糧

計到鬼咁高

你又知？

其實包埋準d,但要寫明

咁又點

屌你老母 嚴珏明

見poly chem tech有17k就知咩事啦